iPhone 7 出機

宜家買iPhone 7 百記 衛記會唔會再平

留名

留名 放工就去出機

仆街 岩岩去衛訊仲係賣緊 7288 128g

去apple store算喇

岩岩問完 佢話應該要等一個星期先會轉

咁佢而個星期無生意都得啦

好狗 原本諗住上網買 但係佢星期一先送貸 我星期五要番番去英國 過到去買又貴到痴線 冇啦啦又貴左500蚊港元。希望快d轉跌

去門市買

apple機冇肉食 賣少幾部好閒

衞訊？

門市即刻有得買減左價既？

全部都係 唔止衛訊

係咪姐係即刻去apm間apple store 就得

己出機
發現iphone 既連登好用好多
衛訊己減價

好多間都減左。不過中原蘇寧都無貨
豐澤衛訊得大亮黑128

有折上折？

咁又冇 不過送moon貼同埋機case

原裝case?

有新機唔買要舊機...........豪比佢啦.

你星期五要番英國點解係人地狗既？

Get 唔到你講咩